iMac經常熄機

屋企部iMac用左4、5年
依排成日sleep完著唔番，熄左power又未必開唔番
想問下有無信得過黃金整mac既鋪頭?
要上門收機果d，部機太重拎唔郁

27" ？

係，第一代5k retina

Mactivity

唔使整

上網搵隻火牛返嚟換就得

搵黃金我寧願搵天才吧

應該都有得整掛?
比貴D掛我諗

$3000隻牛你自己諗吓值唔值啦

要自己打開部機
我d手工好一般，一陣整花左個mon或者斷左d線就gg

我就係唔想自己拎部機出去
勁重
跟住天才話你部機太舊啦無得整